再加上廣告商增加了提前取消節目的選擇，投入傳統電視的資金可能最終會流向流媒體。 到2020年為止，電視和流媒體的未來已經或者還沒有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 努南說，他的女兒有時在菲尼克斯地區的一個辦公室工作，被歸類為獨立承包商，賺的不是“可怕的錢”，但也拿不到最低工資。 支持特朗普的青年組織招募青少年參加被稱為“噴子農場”的秘密活動，引發了臉書和推特的譴責。艾薩克·斯坦利-貝克爾，2020年9月15日，華盛頓郵報 
 Dalio旗下規模1,480億美元的Bridgewater Associates今年出現了鉅額虧損，而競爭對手則在動盪的市場上大賺特賺。 對沖基金之王Ray Dalio的損失繼續增加，2020年9月15日，Bernhard Warner 
 他們還將更多資金投向了價值型股票etf。 是併購回來? 投資者希望如此，這正在提振全球股市 
 不管你是否選擇接受他們的錢，你也可能是對的。 《我是如何建立起來的》節目主持人蓋伊·拉茲將從一些世界上最著名的企業家那裡獲得一些見解|瑞秋·金| 2020年9月15日|財富 
 愛潑斯坦繼續向大學提供資金，以推進科學研究。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 說話，在這種情況下，是我們在愚蠢的娛樂上花錢的能力。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 我懷疑[特蕾莎]會有人寄錢給她，這樣她就可以在商店購物了。 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 如果外面沒有人會給特蕾莎寄錢，她應該學習監獄裡的行當嗎? 一個“真正的家庭主婦”如何在監獄裡生存:“我看不到[Teresa Giudice]在這裡有一個簡單的行走”|邁克爾·霍華德| 2015年1月6日|每日野獸 
 她發誓要償還這筆錢——然而，官方並未透露她是否曾這樣做過。 菲姬介入安德魯王子的性醜聞|湯姆·賽克斯|月5日|每日野獸 
 如果只有麥克一個人，他會在太陽落山前趕到驛站，因為騎警騎的是精選的馬，是錢能買到的最好的馬。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 所有在法國境內的意大利商人，也就是所謂的放債人，都被集市上的菲利普下令扣押，以索取贖金。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 購買者發現這一索賠沒有充分的根據，並試圖收回他們的錢。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他肯定看見有人進了房間，走到椅子跟前，從他口袋裡把錢拿走了。 homestead |Oscar Micheaux 
 接著，兩個人一起笑了起來——愉快而愉快，就像那些即將收到錢的人經常做的那樣。 《匹克威克俱樂部的遺書》訴查爾斯·狄更斯(2 / 2)